唔想放假想番工阿!

無工番會好悶 點解人要放假呢

機又唔想打 街又唔想出 上網又無聊 運動又唔多想做

啱啱睇聞，大陸呢幾日返工有兩倍至三倍人工

死撚左佢囉